開始有肥仔波 可以點搞

體重無咩點重過
但對波尖左
做掌上壓有無得救

接受

做多D掌上壓

帶bra

唔好食咁多雞翼

有幫助？

有 收緊肌肉仲有滅少肥肉 但真係要成日做 做到有結實感覺 但最好做多D運動

由佢啦

最近真係食多左雞翼